將軍澳又有人俾人拉左!!!!!!!!!!!!!!

now live

岩岩鏡頭好遠zoom過去
之後佢對住鏡頭口形講"我大學生XX..."之後就俾D黑警禁底左睇唔到樣

屌喇星

推

甴近平

［警世］唔好咁易受風向影響

有幾輛狗車剛剛增援將軍澳Popcorn方向！

手足留意！

將軍澳廣場迴旋處現有狗車停在那裡！

現有 1 輛閃著燈

停在往將軍澳黨鐵那邊的迴旋處出口

仍然停在那裡